屌那媽個叉

應該立法星期一到星期五，朝早八點到夜晚八點都唔比私家車少過四位乘客係馬路上面行

然後就會全部人都買七人車
窮既買二手cheap7人車
貴既就買7人suv
車廠就會不停咁出一堆假7人車去迎合市場

都係嗰句
咁咪個個買貨van

貨van無商業物流公司注冊一律當私家車

政府點會整死藍屍Gogovan